Requisitos del ambiente de desarrollo

- Tener instalado nodejs (preferencia v12.20.0)
- postgreSQL v12.5

Ejecutar en terminal los siguientes comandos

- npm i
- npm run dev

El servidor se ejecutara en http//:localhost:3001
